[學習問題]溫書睇列好多point內容點先易入腦

讀書得兩個方向，一係唔靠死背要真係理解，二係只為考試狂操題型，你呢種係兩頭唔到岸先會有嘅問題

我都有依個煩惱
搞亂左其他chapter 嘅point
或者一轉問法 要apply d野就諗唔到
變成死讀書